18區區議會 原來得中西區支持獨立調查

其他17區去左邊

去咗右邊

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

港共：有外國勢力
回應：成立獨立調查委員會

港共：有美國CIA教手勢
回應：成立獨立調查委員會

港共：台灣背後撐腰
回應：成立獨立調查委員會

港共：年青人被誤導，通識科問題
回應：成立獨立調查委員會

港共：泛民議員煽動
回應：成立獨立調查委員會

港共：港獨勢力顛覆國家
回應：成立獨立調查委員會

而家最唔想成立獨立調查委員會果個就係港共政權呀！屌你老母